屯門公園好撚多蚊嫁

記得帶電蚊拍去拍蚊

唔係既話會比d蚊針到變豬頭

殺蟲水呢

殺牠死有無出殺蟲水

推

帶蚊怕水啦，使用時要小心唔好噴到眼。

蚊怕水比較直接

多蚊因為多屎？